柯文哲批評新加坡假民主，台仔：新加坡是垃圾鼻屎落後國家，台灣亞洲第一

慎入！小心地滑

成堆台仔圍住黎打飛機猛咁踩新加坡係無民主落後垃圾國家
再抬高台灣因為民主所以亞洲第一，連日本都唔夠台灣咁好

飛機司

美國Foreign Policy雜誌公布全球國際化城市指數排名

1 ▲ 1 英國 倫敦 62.7
2 ▼ 1 美國 紐約 62.5
3 ▬ 法國 巴黎 54.5
4 ▬ 日本 東京 46.7
5 ▬ 香港 香港 44.2
6 ▬ 美國 洛杉磯 38.2
7 ▬ 新加坡 新加坡 38.0
8 ▬ 美國 芝加哥 37.9
9 ▬ 德國 法蘭克福 36.0
10 ▬ 美國 華盛頓哥倫比亞特區 34.7
11 ▬ 大韓民國 首爾 33.6
12 ▬ 比利時 布魯塞爾 33.1
13 ▲ 3 西班牙 馬德里 33.0
14 ▲ 1 澳洲 雪梨 32.7
15 ▲ 4 澳洲 墨爾本 32.4
16 ▲ 1 德國 柏林 31.7
17 ▼ 4 加拿大 多倫多 31.6
18 ▼ 4 俄羅斯 莫斯科 31.5
19 ▼ 1 奧地利 維也納 31.0
20 ▲ 1 中國 上海 30.4
。
。
。
41 ▲ 2 泰國 曼谷 20.9
42 ▲ 3 丹麥 哥本哈根 20.7
43 ▲ 1 中華民國 台北 20.6
44 ▼ 3 印度 孟買

英國ＧａＷＣ全球國際化城市分級

講真，台仔真係井底之蛙

我起澳洲直接稱佢地為台狗
計年青一輩，中國人都識做人過佢地

兩篤都係屎

崇台撚又要諗借口護駕

台灣得果30000平方公里，都好意思叫新加坡做鼻屎國？
新台都是鼻屎，一粒大dd一粒細dd，不用分得那麼細

真係，我以前住過澳洲
我去到澳洲時見到係澳洲既台灣人都嚇左一跳
真係垃圾到無人有
反而澳洲既大陸人好過台灣人

台狗真係好撚噁心

唔係講香港少左一班港豬護航
幾時屌埋港豬最愛國家日本

其實新加坡如果唔係講英文，會唔會好似一樣咁廢
講英文就要用英語思維方式，咁起碼可以壓抑中式鬥爭思維

呢張正

我覺得唔關事既 講真新加坡真係無民主，政府話點就點，政策執行極快，唔似香港立個法起個工程都拖幾年

你地成班玻璃心

台灣最出名是鬼父

崇台狗:有民主咪得，好過香港....

大把港喱爭住移民台灣人仲笑鳩台仔

台北以外果D地方

如果用柯p講法，成堆亞洲國家你都挑到問題出來，台灣隔離大大個中國直情無民主選舉，你柯p唔敢批評？驚大陸反屌？

見d人成日話香港政治爭拗太嚴重，所以移民去台灣，真係人唔笑狗都吠，民進黨上台後施政on9，國民黨近期的黨主席選舉混亂，移民班友去瞇埋眼咩都唔理咪覺得天下太平囉。

比效率唔睇背景無意思
人地起碼唔洗有啲狗奴才周圍搵名目進貢比支那
香港如果似足新加坡果種
神早比支那抽乾晒啲血

出現了？😲

玻豬同台狗都係垃圾 唔洗分咁多

印度都係民主，點解班崇台撚又唔走去奶

佢地應該唔知

國際化嚟做乜

呢啲都唔係原因
真正原因係恐共，香港已被中共完全掌控

咁都可以拉埋香港黎講

得啦香港仲衰過印度同菲律賓，因為佢地有民主，滿意未？

樓主識嘢

講緊民主你拎國際化出黎

慘，無民主既香港連狗都不如

台仔可以masturbate

台灣係國際化城市指數仲低過支那

只針對柯p今次個講法，佢講得有錯？
個個用香港國際化過台灣黎駁，
原來即係同班支那人心態一樣
要經濟好>自由
唔怪之得共產黨對支那人個玩法黎到香港都咁work

佢地知唔知佢地係民主反面教材

星加坡以前被印尼笑係 little red dot

於是星加坡人就話自己係 little red dot

之後1998年, 星加坡財金官員話, 我地只係 little red dot
所以無能力幫到你地印尼對應亞洲金融風暴, sor9ry
(印尼盾當時被索羅斯狙擊, 大幅貶值, 直接累死埋香港本土投資銀行百富勤既印尼的士企業債)

柯文哲屌晒全部鄰國

我只見到台灣將來會死得好慘

等睇崇台狗跳出黎話係事實，駁唔到

呢幅圖可以UPDATE下啦

加埋香港, 唔該

柯p呢期發咩癲 周圍辣火頭